覺唔覺屋企仲擺得落ATX電腦既你好幸褔

我地啲想玩吓自組水都唔得

覺唔覺屋企仲擺得落E-ATX電腦既你好幸褔

冇咩位都照買atx
散熱好啲

放到人就放到機

係現今呢個土地問題嚴重既香港
rvz01是您期待已久的唯一選擇。

自從2008年第一台RAVEN RV01上市以來，銀欣優異的RAVEN設計團隊已多次詮釋與設下玩家們對效能機殼標準，甚至提供了超乎所期的特殊造型與功能。RAVEN團隊再為2014年設下了新的目標與挑戰：提出嶄新的概念打破並超越所有市場上的小型化機殼(SFF)設計！ 全新的RAVEN Z系列由此而生。正如同銀欣所推出的任何的第一款新系列機殼，其設計有別於任何之前的系列產品，在使用銀欣特製PCI-E轉接卡及客製的薄型風扇下，超薄14公升的RVZ01可容納市面上最長的13吋效能顯卡與提供驚人的散熱表現，並仍有支援水冷組件的能力*。 直立與橫躺兩用的設計適於擺設在任何需要高效能電腦卻又無法容納下大型機殼的空間。 對於仍在觀望完美小型化機殼的玩家而言，RVZ01是您期待已久的唯一選擇。

Itx買node 202

Node 202 cooler限高:56mm

頂多裝到stock cooler

Rvz01 Cooler限高:83mm

可以裝到如cryorig c1,noctua l12s等強力下吹式cooler

而且仲可以裝到silverstone自家水冷cooler td03 silm
如果係賊船fans
都裝到h80i v2(本人親自試過，配貓扇a12x15可裝到)

所以rvz01 cpu最大散熱效能一定好過node 202
超頻可能性亦高啲

次次換機最頭痕都係機箱

RVZ03

Rvz03裝唔到cdrom同3.5

itx論細部同打到機？全部被dan a4 sfx v3秒殺

我果部atx機箱黎

要CDrom做乜... 我連2.5都冇用 M.2 512/1TB算

要再多storage用nas算

ITX要裝上大卡大牛有咩選擇？ 而家仲裸跑緊

傻仔
Rvz01都得啦

人地7.2L，部rvz01幾多L？

細牛 sfx有600w同sfx-l有800w

da

da最盡可以裝到咩cooler呀
c7呀

上到92mm水

而家 細機 可以點砌

部機用左10 年，已經比d 衫活埋左

想砌部細機 黎打下機

唔喺呀 我而家齊件差個機箱....又唔想特登買多隻細牛

香港買唔到
一係上淘寶二千幾蚊